Minecraft ser又招人LA

純原味生存遊戲
係咪覺得平時server 太多指令唔似玩緊生存呢?
係咪覺得server好似平時都冇咩人管,成日比人搞破壞呢?
呢個server 可能比較適合你~
係呢家既環境下帶來一點喘息既空間.
詳細情況可以到discord 查詢~

**本服啟用白名單, 請到discord 留id

ps. 克警食屎大
27號元朗捉小精靈見

家陣開心版玩唔玩到？

目前我地個server，開心版係未入到去玩。

java？

係呀

push

推

繼續推

繼續推，推到冇力都繼續推

多人連線話 無效的session點搞

入我地手DC有admin比個ip你，有時候可能個域名入唔到，要ip先得

推推推

推，推到7婆出黎面對現實

目前長期有咁多人上線

24小時ser?

目前黎講係係24小時ser的

推到7婆出黎

繼續推，推到777 and popo出黎面對大眾

推推推，老漢推車

can i join your server? Thanks!!

Sure, you can check in our server Discord group and send your MC name in Discord group.

Discord Link:

日復日地推
推到香港光復

繼續推
5大訴求缺1不可